求外置1TB HDD推介

見好多巴打都推介HGST Touro S 但原來停產左 買唔到
BTW
主要用黎Data Backup,求推介一隻唔易壞價錢好

唔好買 Segate
完

Western Digital My Passport
細部 可set password

日牛

早排見仲有

佢係咪有2個系列咖

係邊到有

姐係咩

求奇啦, 佢要壞既點都會壞

buffalo

Western Digital passport ultra
利申： 買左4年無出過問題

屌

有冇咩型號

睇黎好多巴打推介依隻

你想咩功能

咁玩法 死雞喔

放下D 相啊 片啊個D

咁點啊

帶唔帶出街定backup為主？

Backup為主 不過一時會插MacBook一時會插window用

經常轉os唔知點解好快死
之前試過WD My Passport Ultra, Seagate 某2TB，甚至自己買HGST+transcend 盒，都係好快瓜

唔是掛
咁轉一兩次冇問題掛？

1t點夠用

買隻二手2bay nas 可能仲穩陣

又唔係太重要 所以一隻應該夠做
又煩應該係用用雨突然個harddisk壞左

未接觸到咁高級

呢款我用過兩隻，用黎錄影機，7x24 standby

有一隻用左半年 bad sector

咁易壞

好似幾好 留意下先
Google呢？

我個部WD用左幾年都未壞
之前用seagate好快壞

其實如果你有兩部腦
或者考慮下用NAS external hard disk
即係hard disk駁router
兩部腦都可以access到d file
價錢唔太貴又方便

如果就咁買notebook用既2.5" 自己再加盒會唔會好D唔駛仲smr

睇講啲盒又係好易壞

真係未接觸依隻做水戈 咩名堂

NAS sync埋cloud，用緊syno+wd+google drive

聽日返工個時研究下先

我用WD My Cloud幾年仲好好
都係同普通external hard disk差唔多
不過插落router而唔係駁電腦

姐係普通買左外置hdd再插落router就得？

Onedrive個檔一大過15gb就back up唔到

嚴格嚟講係買個有NAS功能嘅外置Hard disk插落router同插電
當然你個router要再插modem(正常裝置)
NAS好普通一般電腦舖應該有
你去問下攞d詳細資料
然後再比較下普通外置Hard disk睇下邊樣啱你

感謝巴打 好詳細 學到野

壞外置HDD嘅巴打平時係點用法
我淨係用嚟備份啲相同片先會開嚟用，大概一個月插兩次電腦用一陣就收返埋 隻1TB segate用咗三年暫時未出事 不過有朋友同我用同一款嘅已經壞Q咗

我前後買左3隻 Segate 2TB
一隻成日read唔到 一隻無啦啦壞左
永不錄用